點解雷神唔一早斬thanos 隻手

片頭咪斬左

講緊avg3

因為斬唔中

咁撚遠扔埋去 你估佢係鷹眼咩

射光擋雷神斧唔可以跳起避?】

真係唔識架喎
Ds 話只有千萬份之一機會贏
你雷神斬斜10度落thanos jj度又輸
斬右少少落手度又輸
點解ds控水都唔開傳送門送走d水？
因為又輸呀嘛
點解雷神雙武唔夠無石thanos打？
因為夠打既話咪又輸囉

千萬份之一呀 記住啦下

當你諗到一個「會贏到」既方法時候
同時諗一個失敗既可能性，令到你諗既方法唔Work
咁就解答左你自己既問題